【阿爺嬲嬲豬】港澳辦：激進分子挑戰「一國兩制」 須追究其刑責

國務院港澳辦公室發言人今日（2日）就暴力衝擊立法會事件發表談話，該發言人表示，7月1日是香港各界人士紀念香港回歸祖國和香港特別行政區成立的喜慶日子，但一些極端激進分子卻藉口反對特區政府有關條例修訂，以極為暴力的方式衝擊立法會大樓，肆意損壞立法會設施。「這種嚴重違法行為踐踏香港法治，破壞香港社會秩序，損害香港的根本利益，是對『一國兩制』底線的公然挑戰，我們對此予以強烈譴責。」

該發言人表示，中央政府堅決支持香港特別行政區政府和警方依法履行職責，並支持香港特別行政區有關機構依法追究暴力犯罪者的刑事責任，儘快恢復社會正常秩序，保障市民人身和財產安全，維護香港的繁榮穩定。

你出聲就係挑戰一國兩制啦

打咁多年咀炮悶唔悶 ?

出解放軍未呀 屌你老母 大陸閪

又挑戰底線

條條都係底線

支那大陸挑戰一國兩制

正呀

又會知自己係激進分子都有既

你食s

支持文宣組出聲明回應港澳辦

你有鬼一國兩制

要清算了

唔明佢個logic係點咩

點影響一國兩制

請不要對香港內政說三道四指手劃腳
嚴重影響一國兩制運作

一定要有人回覆佢，大大聲咁反駁
發曬畀所有華文傳媒、國際傳媒

港澳辦垂死掙扎
成個台灣佈局 原本習敗北直接睇曬, 重打得幾好
港澳系統睇唔住淋奠, 重要火燒台灣, 成盤棋爛曬
睇你港澳系統台灣大選後俾人抄家啦

🤦‍♂️

叫你唔好挑戰爭取一國兩制

你呀爺啫
唔係我呀爺
咪亂講

關你撚事咩 , 收檔啦

邊度一國兩制? 睇過

關一國兩制閪事咩，要政府回應啫，又唔係搞港獨。

爺你老母

班冚家鏟成日話我地損害破壞法治
我地有咩權利同能力破壞到
從來都只有當權者同執法者既行為先會損害到法治既體現

有有法律專家可以講解下
反駁佢地